反正機鐵撘唔到 幫佢禁緊急制

如題

係香港站拉消防制
記住係會噴泡嗰隻

推
未去機場既可以做

push

陸路靠車手組同巴士組塞
黨鐵組重部集中香港站!!

推

黨鐵組全部去香港站!!
塞到香港站=癱瘓機鐵

希望全部人都塞青馬